今晚集會會唔會結果變左今日我

猶豫去唔去好

民陣嗰邊唔知
呢邊就唔會嘅

今日我？

與你又試肩並肩？

為大家注入快樂強電

唱埋佢老母李香蘭

LM

最後點?

咩情況而家？

全台中伏！！！成個cc台掛住討論民陣唔俾中大樹大學生發言，冇人討論獨派放題詳情！犯民初步滅聲計劃成功！！！

最後點